剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（62）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-61文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

推

可能就係你哋互相夢到

我同佢傾左啦
佢話佢唔覺得有咩問題
依然覺得感情好好

我都唔知佢想點
唔知邊句真邊句假

[s]

Hi

準備等12半上堂

第三日
終於要返工
但份工係冇野做

好撚辛苦好悶呀 可以點

我都係home office
本身前嗰排已經有一堆興趣
但都唔夠攝時間

仲要有啲興趣冇得上
無聊得滯已經決定煮番嘢食
鍾意煮但怕麻煩

依排都少出去

出去都冇咩做
人多少少又驚傳染
口罩都想慳住用

Amazon 50個下下都5舊
仲要好多都唔送香港

出面排隊又唔夠啲廢老排
網上買機會同買Eason差唔多

真係坐食山空

依個真 仲要有d cut埋單

冇cut單都等咗半個月未送到嚟

依期應該慢好多

好後悔去旅行無買多幾包

我都後悔嗰陣Amazon仲買到唔買多幾盒

用晒真係等死

果時去旅行無預到會咁勁

唉屌

其實拍拖係咪一定會分手。。好灰

唔一定 實有人初戀走到尾

有冇人可以推倒我
脷伸：男

如果我都可以咁好彩就好
希望下個就係對的人

絲打果個拍咗幾耐？

其實好短 兩個月都冇 不過分手理由太荒謬所以唔想接受
A2

佢選擇咗家庭同工作話冇時間陪我
其實我哋已經兩個星期先見半日
我讓步到想佢一個月俾一餐飯時間我都唔得
點解當初又要主動接近我呢咁

冇諗過香港會一個口罩都買唔到

前晚夢見佢攬住我話好掛住我
行咗兩步路之後又同我講對我冇感覺從來冇鍾意過
話當初只係為咗同朋友打賭先接近我
醒咗之後就一直喺度諗會唔會呢啲就係佢嘅真心說話，呢個夢先係我地分手嘅真正理由

佢親口講？

同問我都好灰

唔係，我發完夢之後自己on9係到耿耿於懷啫
斷聯了

冷靜下遲下會翻嚟？

日有所思姐，夢境都唔係真，唔好諗咁多啦

起碼一星期要見一至兩日

唔敢提，因為怕失去所以唔敢要求想見嗰時會嗲下佢
估唔到唔要求都會散

係 仲要排咁多日隊買

有d 野真係要磨合 雖然我依家咁講

但一樣入左呢個post

磨都未磨得切就。。。
其實佢開口第一句就已經係話我知我哋已經見得好少但每次當你話想見面嗰時我都會唔想出嚟
即刻喊到崩潰後邊講咩都聽唔入

嗯 佢話佢同我拍拖之後先發現原來自己咁愛佢屋企人，小小時間都唔想留俾我

我人生第一次情人節送花，我訂左花，會叫花店送上去，我唔知佢會唔會收，我個日會係樓下等送花個員工，我唔知佢個日返唔返工，如果唔返就叫送花個員工擺係佢臺面，如果返，但係唔收，我一定會望住束花喊到豬頭咁.....我已經做好心理準備佢唔收，或者無返工，唉，人生第一次送花，係咪要咁令我失望

講真
2個月 熱戀期都未過啦
個時既我 真係要瘋狂見

只可以講 個男仔冇放你上心
幾忙都好 大家點會夾唔到時間見一見
只有想唔想見嫁咋

希望佢真係唔係有啲咩瞞住我或者呃我我完全唔敢面對
希望大家都可以早啲係呢個po到解脫
多謝你哋

岩岩一齊果日真係一星期見足7日
雖然我想見5日左右

我都想搵個好痴身嘅人啊

咁係因為我地學生姐 返工既話 我覺得一星期3-4日都夠

我地呢幾年咪又係返工
一樣固定每星期2日 紅日必見咁樣

真係想見 6點起身都會見

嗯，係呢段關係入邊我一句我愛你都冇聽過
反而就係聽到句我唔夠愛你

好想穿過個mon摑佢一巴
分手後一星期佢有搵過我係咁道歉叫我快啲忘記佢
之後就消失咗了

頂 絲打咪咁啦

雖然喺度數到佢好多缺點，不過始終都係move on唔到
要犯賤到幾時呢

仲係到形象工程
道歉但叫你忘記佢
二次傷害真係呢D

我以前都以為唔得
但依家一樣走到出黎

終於放返日假 爽

疫情好咗之後真係要單機去個旅行散吓心呀巴打

可能絲打你去旅行就撞到個全對既人呢

承你貴言啦

之前本身單機去台灣 不過去之前果日水埋我細佬去

好想一個人去尼泊爾
加玩滑翔傘

而家咁幾時先得呢

成日聽人講一個人去旅行好爽

之前有絲打去完黎

19 不過翻緊工了

想像中細

我都一個人去過好多地方
去開真係上癮
不過咁上下會悶

我諗緊近近地台灣定係大膽少少去土耳其或者摩洛哥
驚自己去到台灣會唔會日日都淨係去拜月老

耐冇去啲偏門少少嘅國家
都唔知點搵料
有少少淆

土耳其同摩洛哥人太熱情
特別前者
女仔要留意下

我覺得第一次一個人去 去個熟d既地方先

其實都只係覺得自己出咗嚟做嘢交友圈子又細好似冇乜機會識人
加上今次真係好認真，將A1嗰時嘅缺點改過晒個結果都仲係咁先會頹咗

Ex就係交友app識

5年啦 佢話自己a0 睇啲行為又真係似，成碌木咁咩都要人教又裙腳仔講分手又唔洗教喎

有時越睇簡單既人先唔簡單

唔會嘅唔會嘅算啦好彩佢又唔係玩得我耐

希望佢都意識到呢樣野

佢唔值得擁有
或者咁諗2個月 未係好深感情
早D甩身好過

明呀 失望到一個點其實無論有幾愛都唔會再想要翻呢個人

不過諗深一層 個人好似冇人取代到咁
係心底處咁

係

要遇到新先答到

不過 出現左之後 會成日諗新
咁應該都有答案啦

一齊左5年 分左手半年有多 人地都有男朋友點解我仲味放得低

7 8成都有呱

早晨

早 今日繼續戒毒

你毒癮好淺 一定可以戒甩

紅綠絲今日咁早

實得既

5日前條女啱啱鬧分手，因為我太管佢，佢好大壓力
到今日我發現咗佢分手後第二日就同人搞咗，
所以今日我決定瀟灑d，
講清楚之後佢嘈咗陣我，
我都好冷靜咁慢慢答佢，
等大個d，成熟d，先再傾過，
之後都無再揾對方

G9巴 無縫呢家野
真係早走早著

一夜情嚟，啱呀早走早著
但都好難忘記回憶

咁唔愛惜自己 都冇辦法

分手咗半年有多仲係發夢見到佢 但冇感覺了
都係啲媽寶男係咁佢媽叫佢同我分手同當我工人咁駛

咁痴線 當你工人咁洗

分手就去搵一夜情 好打極有限 真心

工人

係 一去佢屋企就叫我洗碗
掛衫收衫 本身我睇吓佢點反應 會唔會一齊做
點知佢去咗訓教
其實仲有大把野
扶佢屋企個老人家行去餐廳遲到比佢家姐當眾罵
青梅竹馬單野佢果家呀媽故意比難聽說話我聽

拍到無曬尊嚴 不了

呢啲屋企大過天嘅真係唔知用咩心態拍拖恭喜解脫

絲打你幾大
拍拖已經拍到嫁埋過去咁喎

仲有種連男朋友都唔幫你既感覺
亦都有可能佢都識意唔到 因為你話佢媽寶

不過都半年喇 應該都7788嫁啦
有咩想傾就上黎啦

我係斷六親派
不過黎緊唔會再咁

太頂唔順明知我比佢屋企人蝦都當冇事 仲罵埋我一份
我係覺得非常孤單 唔係拍拖咁
當我有事果時次次走咗去

我唔會要求到咁 但最少對我唔合理既 保護吓我先啦

係近年先咁
定一開頭已經係咁

因為你覺得連男朋友都唔幫你
青梅竹馬單野 似係當眾俾說話你聽?
搞到你好唔舒服?有冇同EX傾過呢件事

絲打 下個就會
總有人會愛鍚你

有講過 佢覺得冇野
近年去咗至係咁

不過既然都過左成半年
唔好再諗佢喇 你應該都好難先走到出黎
依家係佢唔識珍惜你

冇諗 但發夢見到 都冇感覺
成班朋友都覺得佢衰 只係近排發夢見到 平靜得嚟又有少少唔開心

明啊
有冇覺得好難識到異性咁
或者心態上準備好下一段感情未

心態上好驚渣男果啲
陰影都好大吓
異性係好難 咁我相體算
而且如果真係嫁過去 會比佢哋屋企人蝦死
我唔係佢哋工人嚟

咁起碼你已經感受到第時相處應該好辛苦

都唔驚得咁多 返工有冇異性啊
唔洗相體咁嚴重呱
男女都好 仲會有部份人係唔好
或者當大家真係夾唔黎 可能會好D

返工全部結晒婚
老年紀啲人 其實想轉工但唔知啦

唔好失去信心

一定會出現
最辛苦段時間你都捱得過
平時悶咪上黎吹下水囉

多謝大家

其實絲打係第一次入黎定之前見過

好小事
有咩想傾下隨時歡迎

之前見過 係發夢有少少見到佢唔開心咁

自己比膠比自己
係覺得分手禁耐仲會發夢見到佢

本來係咪已經叫放低左?
但最近又發夢令你諗返起佢?

係 夢境我控制唔到可惡…

係會間中突然出現
真係要搵新寄託
等自己諗多D其他野

因為絲打個故事好似有d印象

怕你哋唔記得咪講

其實之前我有時懷疑自己個決定岩唔岩 係咪一時意氣
但我係唔想成世人唔開心咁過
算啦

佢走寶
之前做女朋友都咁 如果絲打做埋佢老婆 想像唔到

成日係到諗呢段感情嘅意義到底係咩
一齊又辛苦 分手又唔開心
結束咗成個月都領悟唔到任何嘢淨係覺得呢個人嘅出現同離開都好突然好奇妙，一陣風咁就過咗

認清佢 提早走

正式分手咗一個星期 拖拉咗一個半月期間佢講過無數次分手無數次hurt到入肉嘅說話亦都知佢背住我有第二個 可能拖拉期間情緒太折磨 而加好似有抑鬱嘅symtoms

你幾歲？

得返我地3毒

以前分手，都仲可以出下街，周圍去散下心咁，宜家出面咁樣，困住係屋企..真係靠自己喇好辛苦

14決定射波熄電話諗起都驚

上水

我好早已經熄哂啲notifications

新人報到

咁樣計到時分權起黎你係法律上係冇保障
要睇佢既為人點

唔係話計好盡 但要為自己保障下wor

我都覺

想快d 收工

我單野幾複習：上年4，5月我因為佢最尾唔係A0而提出分手（雖然要對方都係A0係好難同好怪，但我比較鍾意同A0女仔拍拖先，因為我同佢拍拖之前都係A0，想要大家一齊係A0開始），但知佢係情緒唔穩定既人，於是同佢講我地一年後先正式分開。於是，我在呢幾個月不斷慢慢淡出佢生活。但係尋晚，我得閒八掛開咗佢既google drive 搵佢同前兩個ex既相，見到佢地生活都係好開心，而我同佢生活完全相反⋯⋯我見到個心那住那住痛。所以，我打算星期五晚正式同佢分開！唔想再浪費大家時間，佢既青春有限，盡早搵個另一個更好

HI ALL 好似MISS左好多野

對我黎講最大打擊係同時好多唔開心事發生左

求安慰

到底點解分手要屌晒老母仲要咒我將來條仔戴綠帽同老公仔女會走佬？

愛唔到 鑽牛角尖就變咗恨
你個po入面都有人講

唔成熟嘅遺憾入面，冇咩大得過呢樣

好似我同佢嗌交嗌咗幾日咁
而家諗番，如果當初處理得好，未必會搞成咁

然後佢屌鳩係我細路女係我唔成熟..
我真係得啖笑

廿幾 佢大我四年。。。

你不如入我個post講依句
其實我博佢睇到
等佢反省下都好

感謝 雖然都唔知為乜

我嗰個第日已經揾返幾年前差啲一齊嗰個

被背棄一個星期，諗返果日飛到台北佢唔見我，之後再坦白同左另一個開始。成個星期佢Fb就若隱若現咁貼story分享新果一個，好難受。依加情緒時好時壞，成日發惡夢見到以前，見到佢，好煩惱

巴打不如unfollow佢fb 有翻少少距離唔好再傷害自己先？

潛咗幾日 其實負能量到寧願喺隔離叫春

呢幾日話就話聯絡番，但仲衰過唔聯絡。畀口罩佢係話好感動，又話要爭我餐飯咁，但越嚟越覺得佢只係唔想欠我

第晚share啲整嘢食相畀我，諗住關係會改善啲，其實佢都係間中先覆下我。做咗嘢去彌補，但同時亦都唔敢再去chur佢，簡單嚟講都係冇咩用，感覺得到點傾都好，佢冇再交個心出嚟，係有種隔膜

喺隔離po嘅結論係，佢放低咗我，所以關於感情嘅嘢佢都會避。原諒唔到我嘅人只有自己。

其實只係想彌補番都做唔到

講緊女朋友定果個女仔

個女仔

我都覺得好大鑊，但當而家呢一part仲困擾緊我，對佢嘅內疚感同牽掛相對重好多，我始終處理同釋懷唔到。

中間明愛個社工有再搵我傾番，佢都覺得我呢一刻在意個女仔多好多，我話係，因為暫時呢個問題喺我心中解決唔到，但有時都唔知自己憑咩唔開心。佢話至少我哋兩個喺感情上的確係曾經交過心，所以先會咁傷心。佢叫我承認呢份心情，但我又釋放唔到，其實都係照舊累積。

絲打濕疹？

上水
聽日真係垃圾日

有咩方法避開呢日

我都想知

我諗起去第度避開2月14個潮文

係咪時間差個個

係
2月13直接過去15號

今日去到佢公司樓下，好緊張，睇住個送花師傳拎上去，最後佢收左，算叫還左個心願，但唔知會唔會隨手掉落垃圾桶.......

每日hi all

You, unabomber, black mirror, stranger thinks 都幾好 但唔知啱唔啱你睇

睇另外個兩套囉 我都係今個月先join 番
諗住睇the witcher

搵d 野忙下 不過 join 完都無乜時間睇

留係屋企食 好多日無落過街

最後扎花，佢拎左來我公司送左俾另一個佢好fd的人妻前女同事，我唔知佢用左咩借口送俾佢，但我見到扎花係另外一個人度，個心痛到，佢係要特登搭車過來（當然唔排除個狗公男上司車佢來），但佢唔想要，點解要特登搭車過來幾個站拎上來俾佢個前同事，我諗唔明個玩法，佢唔要可以隨手掉左佢。

我唯一向好個方面諗係，佢扎花拎唔到返屋企唔想俾佢老公知，加上同埋聽日後日係星期六日扎花擺唔到咁耐，而我見到個人妻同事佢就拎左扎花返收工。

係咪佢唔想哂左扎花？我真係諗唔明個玩法，佢唔要可以送花仔到佢唔簽收退花，或者掉左佢，點解要特登拎過來，仆街啲做法，就係想話俾我知，佢唔要扎花，因為唔會原諒我？佢可以將扎花俾返我，企點解咁做，我真係諗唔明咩玩法

我都係 網球都好耐無堂上 悶到

感覺好難

係好撚難

係架 同埋以前開始得太快 到後尾就會變左因了解而分

你don’t give a shit 又同人一齊？

我都係兩星期左右

真係要耐小小

今日咁熱鬧

一上黎冇哂人 係咪毒親大家

相見好 同住難...

點解唔直接UNFD?

我朋友化學畢業 撈得幾好
前幾年考埋正苦 Professional Grade有自己房
不過要再讀上去

社科就真係乞食

啱啱加入

見到Twitter講有個社畜武肺，醫生照當普通肺炎醫，食完退燒藥就去逼總武線

雖然冇fc但覺得日本人做得出